14歲男童去年在示威中被實彈擊中 將被控以暴動及有意圖造成身體嚴重傷害 若被定罪可被判處終身監禁

去年10月4日，元朗有便衣警員與示威者衝突，開真槍射中14歲男童的大腿。警方今（3日）表示，該中槍男童將被落案起訴一項暴動罪及一項有意圖造成身體嚴重傷害罪，案件將於下周二（8日）在粉嶺裁判法院提堂。

屌你老母食屎狗政府

粉嶺即係蘇文隆/吳重儀之流

Push

屌

JUST ICE

推

個日好似唔係佢掉野落個便衣度.... 點告佢有意圖造成身體嚴重傷害?

我剩係見到有個渣槍既人周圍射咋啵

射死左->無事繼續番工
射唔死->告佢坐十碌八碌
如果我係執法者係咪都拎支炮一野轟落去算
諗唔到可以點輸

屌你老母，妖魔政權！

隻便衣曱甴冇俾人打斷手腳真係算輕手

應該提堂係蘇文隆

係佢做既咩

依家香港不能用常理思考

我諗大部分正常人都係睇到呢樣

黑警死全

因為唔服從政府

權力缺乏制衡

有證據再講

屌你老母死黑警曱
成班垃圾等落地獄

法治

有冇證據都好，司法程序都已經足夠折磨人既意志，仲有佢既家人，同埋傷人17可能要還押，未審先坐
香港就係荒謬到咁

痴撚線政權，中槍反而仲比人哋控告暴動

呢單既關注性低好多
當日rthk影住防暴點入醫院

都係過堂 暴動一定係上區院

香港沒有最荒謬，只有更荒謬

下星期先提堂。可以宜家即刻食沙律？

希望spread出去比多d人見到呢單案

啱啱無耐之前先爆單咁大獲，點食

傷人17會上高院

火魔又入埋佢數?

佢都未被人限制出境，直接搭飛機走？
提咗堂就可以被藍官限制出境

唔知果隻便衣狗燒成點,好似食左幾下火魔食到槍都跌埋

最多上訴到終審，終身係咪痴線

屌你老母港共

原本可能走到嘅，依家你哋講晒出嚟啦

黑警+律政狗=曱甴集團

提堂會係裁判法院先既，傷人17唔係單單都上高院，有d係區院審

黐撚線屌你老母

真係當街斬幾個人都冇咁重罪

政府好波 藍絲好波

黑警死全家

佢中流彈咋喎
隻狗亂射射中行人都未告佢啦

咁就一世

告埋大肚婆襲警啦

屌佢老母

冇架，落案告既話，一走就機場即拉架
解釋唔到下星期就提堂，依家咁急去旅行＋疫情下去旅行

屌你老母...

CLS

問題係告左你先，就可以合法化個便衣狗開槍

冇架

push

DLLM

但未提堂喎

中槍=有意圖造成身體嚴重傷害罪？？

我覺得真係會，香港一日比一日荒謬

正常人唔會明

Tui

俾人打個個就暴動
This is Hong Kong

權力失去有效制衡就係會發生愈來愈荒謬既事

掉貓狗落街就無事

你受傷越重, 佢告得你越金

俾人打 俾人用槍殺 就會被告暴動

黑警有記錄, 實唔俾你正常情況出行架啦

呢單連愛協都唔妥佢

用司法程序折磨人

同意
如果唔告，就證明佢開槍係無必要
所以點都告咗先

仲以為自己閱讀理解能力有問題
黑警死全家

仆街。。

佢唔係中流彈咩

驚大家唔記得邊單

....

我都係

係咩

控罪重會唔會難d入

又亂告

14歲𡃁仔被人射中仲要被人告終生
香港真係天大既笑話

Dklm

中槍仲要比人告

唔比人哋係左膠阻止其他人，就射中佢

所以第時係街無啦啦比狗打就仆得街
會比人告暴動

持械企圖謀殺就冇罪

邊度寫會終生
又係標題黨

Dllm cls

無記錯個細路中槍個位同隻狗比人扔中個位差幾遠下

14歲未成年點困終身

標題黨黎
巴打你冇睇內文好易中伏

呢d標題黨見一個block一個算

總之告咗先，三權分工合作嘛

國際線有任 請每日推Post

推一推先

告埋肚入面個bb

食屎狗
食屎DOJ

佢地真係入世未深，見到咁細既叫佢哋行後啲喇，仆街

個仔路中槍個位同隻狗差幾遠

佢真係冇損失，用緊大家交稅既錢去告姐麻

cls 政權

無天理

police bail 無得落 border restriction

唔係講緊限制，係當你嘗試出境就扣留你48，再直接帶上庭

14歲唔係刑事唔上身㗎咩？
利申唔識，求指教

人？

diu呀？

14 歲判終生？！

應該要告隻狗傷人

14歲可以咁判？

咁又點，都無人出黎啦

被人射完仲要告返傷人轉頭，幾時條數會係咁計

留名睇陪審團表演

我屌你老母！

Pishhh

班仆街

佢跌槍無汁番黎還番d子彈比佢真係好可惜
btw 想汁果個手足人無事真係奇蹟

仲有健仔，十一荃灣中槍果個

專登排晒去粉嶺

佢好似中流彈喎

捉唔到掉果個，咪求撚其搵個有名有姓既告
黑警做野不嬲都係鳩拉架啦，未有反送中之前都已經係咁
智力低能力弱，捉唔到人咪周圍砌生豬肉囉

On99中槍嗰個被控罪

無得輸 除非真覺醒 出現港版境井仁 用戰鬼戰法 一刀落頸 閃人

OMDB 要幫佢啦屌

我印象中佢乜都冇做過嘅情況下中槍
咁都告，律政屍係咪痴左線

垃圾政權....

旁聽師

Cls

佢中槍喎？？？？？

下幾時既事點解十月四完全冇印象

記得游乃強好似去埋醫院喎

狗撞人又唔見告佢

cls

On撚9官

屌你老母佢自己支鎗走火咋喎
根本係冇目標，所以被射中唔等於係襲警嗰個，分分鐘行過都唔知咩事被射
屌你老母求撚其告，仲要得14歲，咁撚賤格嘅

樓主pin 法庭po 啦

解散警隊未？

痴撚線

俠俠今日電台
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

cls,推

超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

Pinn

14步要上成人法庭？

14歲要上成人法庭？

開槍打撚完人再砌幾條罪比你食 香港政府

食屎

收到！

你老味比人射仲要比人告

黑警

而家嘅香港諗下好了 上到高院會陪審團
政府一定會係區院搞死你先

如果有朝一日真係要佢哋付出後果 咁樣太便宜佢哋

又係罪成先再上訴務求煩到你黐線為止

可唔可以幫到佢去外國生活